炮台山地鐵站有班廢老係到支持緊班暴徙黑警

搭車經過見到炮台山地鐵站有班廢老係到支持緊班暴徙黑警，係到播緊片

打柒佢地啦！！

快啲係佢地檔口
開番個黑警打人
打對台啦

1823